開始習慣了便開始失去

來也一人去也一人，不必掛心。
只是麻木了心不在了。

有時我都唔明點解我個腦可以放咁多事情